武漢車站武警持搶，突圍直接爆頭

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

其實真係遊行示威要求封高鐵站，必要時仲要「制服」高鐵站同其他關口，中國已經全國爆發疫症，由得佢地走入黎香港實PK

相信政府 相信黨

biohazard 真人版玩家

只有信黨了
信黨就能無敵金身

沒事，還有菜買。

shoot to kill

屌 比錢就過得LA

正，fallout

真係好似打機咁封城

走都唔會走車站

Headshot

型

仲話自己乜鳩大國，笑撚死人。

洗唔洗呀 佢無火車都走唔到啦

窮人無火車走咋 係大陸有錢就走得架啦

支持

班難民行火車軌都走

無電腦都可以玩biohazard